最近有個大陸仔去我鋪頭買野

整個咁嘅垃圾comment嚟
集思廣益點屌7佢最爽

直接屌

叫佢碌返大陸同中共買野